Lonely planet 選左深圳做今年最佳旅遊城市，唔撚係掛?

又臭又dirty, 又多蝗d蝗又無禮貌又dirty, 東門果d又多賊又dirty成街單車阻撚住哂， 又要食地溝油， 講真咁都係旅遊最佳城市? 唔撚係掛?

求其一個日本城市都好撚過深圳十陪啦，深圳d蝗都要日日黎香港玩啦，Lonely planets 真係垃圾級。

如果今年選唔到，下年未必有得選

唔係第2咩?

《Lonely Planet》全球十大最佳旅遊城市：
1. 哥本哈根（丹麥）
2. 深圳（中國）
3. 諾維薩德（塞爾維亞）
4. 邁阿密（美國）
5. 加德滿都（尼泊爾）
6. 墨西哥城（墨西哥）
7. 達喀爾（塞內加爾）
8. 西雅圖（美國）
9. 薩達市（克羅地亞）
10. 梅克內斯市（摩洛哥）

想知香港係第幾位多啲？

根本就做馬，有去過深圳都知上面除左叫雞同埋廢老先會去，旅遊?咪撚玩啦

第二都無可以啦，你講下深圳值得旅遊的條件?

今季無入

你應該問強國食神西dorsi

咁仲有咩好意思彈人
深圳點都好過香港，垃圾臭港又迫又嘈又烏煙瘴氣，個個啲樣好似殺人凶手咁，行慢一步就屌晒你祖宗十八代，所以入唔到十大真係合理之極

有咩景點?

乜黎?強國野一向無興趣

推返畀大陸人睇啦 屌

咁，深圳d蝗通街 踎又dirty又無禮貌又打尖又臭，又多賊，咁你都覺得深圳好?

蝗就是景點啦

一陣又要我道歉

唔怪得咁多香港人返去玩

有咩好睇
香港已經好多

譯做殘體
大大隻紅底黃字
超越香港

好多廢老上去叫雞囉

呃鬼佬去，有去過深圳都知狗乜不屌啦 係有班廢老貪平上去叫雞

呢兩年上過去未
乾淨過香港好多
地下無乜垃圾
發覺好多人仲停留係九十年代羅湖城個印象

痴撚線，10個城市有幾多個你敢去

屌你，你有無去過火車站呀，咁撚臭又dirty, 你都可以睇唔到見唔到?
你有無去東門呀？無垃圾都夠膽講

睇完都覺得ON9

鬼佬呃鬼佬

東門 =殘體版台灣
接受唔到應該台灣都唔好去
同埋呢幾年起個D商場去過未
又大又新好行過香港個D倒模 好撚多

乜佢商場D 鋪頭有客架咩?

台灣無你個東門咁臭咁多賊，台灣人無蝗咁無禮貌同埋識排隊，好心你就搵第二個地方同深圳比啦，攞黎柒

你去旅行日日行商場?
見你話深圳無垃圾同唔臭，我真係笑撚左出黎

邊個真正去過，邊個坐井觀天，一眼睇得出

乜去過都有分真正同唔真正架?

5. 加德滿都（尼泊爾）
6. 墨西哥城（墨西哥）
7. 達喀爾（塞內加爾）

深圳擺明就係俾你去冒險
同上面啲城市一樣

呢幾個都有其特色同 歷史背景，深圳睇商場?

早兩年同屋企人上深圳，行過啲所謂又大又新嘅商場。眼見都係啲大牌子，直頭好似倒香港啲商場個模返去咁，有咩咁好行？係就係大啲光鮮啲，但係又係多人加上大陸人好多本身都嘈開，好似仲街市過香港咁，消費又貴過香港，咁不如我留返啲錢係香港行下西九龍中心冇咁嬲

所以唔明上面有人攞深圳d商場黎打飛機，就好似d蝗用支那宝然後就笑香港落後咁無知。

洗咩咁認真

我要去加德滿都搵古一大師

深圳D 大商場大牌字根本就冇人幫襯.
買得大牌子都會嚟香港買.
大陸商場最多人幫襯就係食. 真係唔明點解D 港女咁鐘意返大陸食嘢.
以前D 港女又係好鐘意返大陸食小肥羊. 小肥羊有罌粟就係公開既秘密.
同埋以前小肥羊同香港小肥羊個湯底係完全唔同味.
之後大陸嚴打一滴香嗰D之後, 大陸小肥羊同之前個味都已經唔同晒.
冇辦法. 工業用調料味係好食D 既.

排行榜 , 有關利益事. 心照啦

大商場, 不知明大陸品牌賣到貴一貴.
大商場 主要都係食野為主,
因為地方大, 餐廳裝修有特色.
近年重要學台灣餐廳, 改個特色舖名. 玩創意. 文青. 吸引好多香港年輕人北上食野,

飲喜茶，食探魚，玩抖音，捐肝腎，買iPhone，牛B! skr!

最佳推油城市?

鬼佬去大陸都係有獵奇心態

佢地有地方玩創意係真

咁多香港人日日去深圳飲喜茶食海底撈
緊係最佳旅遊城市啦

LP老作呃鬼佬

大陸嚴打一滴香?咪玩啦，根本係無可能，唔落一滴香邊可以咁平?
港豬貪平上大陸食地溝油是常識啦

收錢就係人都知啦，但都唔好咁離譜啦

如果深圳d商場掂，d蝗就唔會死哂黎香港乜都買啦

感覺香港人開始葡萄大陸

叫雞都唔得啦依家

廣州屌打深圳
深圳只係垃圾桶移民城市

但去深圳獵乜先? 去商場買老翻?

大陸所以老翻都叫創意架啦

for 廢老，新港蝗only

就係連台灣我都覺得狗也不屌

台灣本身就係左抄香港大陸
右抄日本韓國

深圳同樣 係咁抄香港日本韓國台灣

你要咁諗我都無計，我真係葡萄大陸乜都可以老翻，偷人d野當正自己品牌，做賊做到咁惡我真係好葡萄囉。

廣州都 勉強可以一遊，深圳遊乜鳩呀？

台灣無咁臭，d人有禮貌唔打尖 ，大陸真係狗乜不屌囉

鬼佬去鴨寮街都可以影一餐就知佢地對呢類型地方覺得特別，同我地去白鬼的星期日市場啲感覺差唔多。

最好永久第一，香港永久落敗

廣州起碼有嶺南特色 多人講廣東話

深圳只係將全中國班窮撚擺埋一齊住 然後d鋪頭抄台灣香港日韓ge新市鎮

叫人黎香港都唔會推介去天水圍屯門行啦

兩舊垃圾
繁體蝗國同殘體蝗國ge分別
聽到普通話都唔高興

所以我咪話LP 收左鋼鬼佬呃鬼佬囉，我金細細個睇Lp, 但今次真係好垃圾咁呃人真係好離譜。

香港有無份，日日都幾十萬蝗湧黎香港架啦

廣州好過深圳好多啦.
食多過深圳好多.歷史嘢又多過深圳.
要睇平嘢可以去一德路,婚紗街, 廣州站成衣批發
要行商場可以去天河.
講揼骨, 廣州寛鬆過深圳好多. 仲要廣州係明碼實價, 冇服務費, 冇小費, 冇最低小費呢D 濕9嘢.

根本就係，呃人都有個譜啦，真係痴撚線

深圳頂盡只可以做呃人之都，乜鳩旅遊真係得淡笑。

俾啲大陸人睇 等佢地去哂深圳唔嚟香港 用心良苦

依家深圳， 少咗人識話廣東話。
可能少咗好多人睇，tvb
以前佢地睇tvb ,學廣東話

唔好當d蝗傻架，佢地平時夠猛話大陸點好點好，但身體最誠實，一有機會就走哂出黎啦

係大陸講蝗話好正常啦，咪理蝗啦

中國根本沒一個地方值得入圍，西藏新疆我唔當係中國

祟睇風景都有d可以，但整體就咪撚攪

純睇風景

因為近香港

Lonely planet成班雞蟲

但無介紹叫雞同邪骨

去睇三和？

一個城市看盡人性醜惡
當然值得去 當學個教訓

乜黎?

大陸個個城市都咁架啦，去得邊個?

做雜誌十間八間都收錢做野

特別係旅遊雜誌

都唔好咁離譜啦，屎係臭有常識都知啦，你係要話香好食，屌呃人都有限度啦。

香港旅遊垃圾就一定要吹捧深圳?仲要全球第二?
師兄發生咩事?

其實最早做嚟樣野厄九人就係旅遊雜誌同飲食雜誌

不過佢今次吹大左同埋香港人熟中國地方
鬼佬應該好多比本野厄左

咁，重有d重口味人，好多廢老直頭當上面係天堂啦。

真係好撚大整估 ，你事旦呃人去d唔知咩地方都有風景睇或者食野平，深圳有乜風景? d野又貴重要食地溝油又多賊，咁呃人法真係痴撚線囉。

深圳最美的風景是人

LP target 鬼佬backpacker
港豬睇返閃閃書去日本算啦

skr skr

緊係高分啦，lonely planet專比backpacker睇，backpacker最鐘意就係去的成本低既地方，深圳交通方便之餘住既食本同食既成本都相對低，人生安全跟本好多會係backpacker諗既野。
再加上深圳其實仲崇洋過香港，鬼佬去到緊係覺得爽。

啲毒撚鬼佬好鐘意行華強北
有埋地鐵龍華線仲越去越遠，唔知有咩好睇

你睇佢啲垃圾排名就知呢個網幾撚垃圾

上支那仲大大聲
你返鄉土啦清

地方大唔逼
人地商場大把位俾你坐

又係窮撚FF去過日本但無出過街系列

就算啲商場係乾淨，好多食嘢嘅地方都污糟到仆街，又多烏蠅又多人係室內食煙

點都好過臭港啦下話

啲鬼佬擺明淨係睇到深圳嘅表面風光

鬼佬都鐘意玩起機？

你睇佢連一個popular international arrival既城市都無都知咩料啦，曼谷 東京 香港 上海 新加坡都未到深圳啦下話

事實上羅湖東門真係好污糟既，但海岸地果d完全兩回事，二三線壹方城九方等等都好舒服好好行。

講污糟香港又咪污糟，女人街廟街d排檔 ，旺中又係，又多人，d餐廳垃圾到一個點。港島灣仔太源街基利臣街見倒d人係個咖哩缸隔離食野真係連隔夜飯都嘔埋出來。本土文化囉

由佢地沉醉係自己既世界啦

自膠 海岸城

香港商場可能多大陸人過大陸商場

大家咁激動既
最好多d旅客衝去深圳就算啦
香港太多人喇

岩啊 叫班蝗咪落嚟

鬼佬黎東南亞唔屌西唔叫雞咁黎黎做乜
睇風景呀？ 外國無得睇呀？
如果東莞唔係掃蕩左 哥本哈根呢d垃圾地方又點會拎到第一

中國萬歲！輸出莞式ISO

我知，農民房睇唔出同香港村屋有咩分別。香港人邊捨得洗錢？廣東道買野果班基本上都係大陸佬，萬象城好多名牌鋪香港見都未見過，人地d死鬼佬都知香港人洗唔起錢，鋪租都慳埋放棄埋香港市場，連高登仔都走返去開奈雪穩人仔，人地呢d咪慧眼識商機囉

鍾意咪去囉，又唔駛說服D唔想去深圳玩既人；反而人多左仲難行/排隊....

你咪又係中國境內 香港幾時脫離中國？

岩岩先係深圳住左幾日
無錯睇落係好先進
但其實都仲係未夠班
污糟就還好啦
但好多野都係得個外表，d軟件配套柒到仆街
D商場出面就勁靚，個廁所都仲係嚇死人
地鐵d指示又fake，識中文都要行勁多冤枉路
唯一好過香港就係d的士佬

外國人鐘意呢d特色野，咁先似去旅遊

呢位巴打夠中肯，洗手間就一dd啦，細商場真係好臭，大小小既其實都好乾淨，的士佬無香港果d咁臭串，人地用比亞迪，性能好唔好我唔知因爲我無揸過車，係一個乘客角度黎講，我覺得好靜同行得好穩

你話咩英治咩建築我真係唔識，但我有朋友係華為總部附近有棟小產權房，起碼條路行倒車行倒人，我亦有朋友係屯門住村屋，門口就係去水渠不特止，肥小小唔洗指意行倒。

講商品房，你要買高速公路隔離果d死城只能夠話你柒，你去寶能太古城 蛇口花園城睇下住左幾多人，再上中原個網睇下人地既樓值幾錢，大陸大把窮人，香港夠大把住寵屋啦，香港人咁有米 深水埗明哥唔洗派飯啦下話？講野俾小小理據，實地考察左先，連登好多靠吹嫁咋，醒下啦 港燦

南山個邊其實而家真係整得幾撚靚下而家.感覺係舒服,因為闊落乾淨
羅湖個邊就變到似ssp咁,舊區廢老區

幾個月前出差去過深圳
依家深圳市內嚴左好多
乜都捉 治安好唔好就唔知

每個禮拜都咁多00後支那種去深圳就知

膠都廢撚事俾你呢種低賤五毛狗
聖誕全家生cancer啦你咪撚咁多廢話啦
企撚開啦屌你老母

連登仔坐井觀天？

比亞迪會自焚
幾年前先有單
同埋的佬short起上黎會好似迪迪咁車你唔知去邊之後就

支那野，有咩信得過
由細到大我既意識就係遠離支那

組團帶鬼佬去睇三和大神

香港都有個頂頂大名既雨夜屠夫啦。

我唔係呼籲大家返去消費洗錢，最好就唔好返，講廣東話果d係奈雪排隊買個包都吱吱喳喳嘈撚到拆天咁，留港消費係好事黎，促進香港經濟發展。

有錢大把地方可以見識，唔一家要返大陸既，有錢既莫講話去歐洲濕平，濕鳩都仲得啊，岩唔岩聽

認真最近翻過深圳，情況係好咗，不過唔會排第二

收左錢

深圳：食海底撈，探魚，飲喜茶，奈雪之茶
馬沙雞
仲有，呢個星期可以早過香港睇水行俠

巴打，八合里牛肉邊爐食得過

仲有，唔記得講
唱k
敢肯定多歌過香港oldway

網上鍵國好撚威 含撚啦你

哥本哈根到底有乜好
啲嘢貴都算 (1DKK:1.2HKD左右，售價個數字同香港差唔多)

交通冇人肉counter
市區啲售票機冇得入紙幣，但係一，兩日交通券百幾蚊
逐個銀仔同佢入

搭巴士如果冇交通券/車飛/八達通 又係麻煩，唔知有冇得同司機買，冇就要去地下鐵站搵返部機買

好多難民，成日執垃圾筒啲鋁罐，玻璃樽，膠樽賣，仲會直接走埋去問人攞(見人地飲完拎住), 所以個垃圾筒入面係冇嘢

因為歐洲大多地區買嘢飲會收按金，還返先回水，而丹麥黎講個按金都幾貴

有次旅行分別遇到一家美國亞裔同一家澳洲亞裔，都話悶到仆街

仲話訂咗5晚酒店係度真係on99唔知做乜好

如果做國民係丹麥住我會話正，但係旅遊就麻麻地

丹麥
唔知乜嘢罐裝曲奇，自己乘1.2 就係港幣

香港人夠日日上深圳玩

如果用叫雞同按摩做標準，又真係抵佢入十大嘅

我唯一一次同屋企人返東門就俾人打劫
大陸？不了
仲夠膽同台灣比，傻的嗎

用咩標準評分?

日本一個都冇
歐洲得一個哥本哈根

咁又幾陰公豬既，Ching 你係咪拎住名牌袋 心口掛金鏈 左手勞力士右手江詩丹頓啊？身光頸靚穿金戴銀唔好話大陸，去到世界各地都同樣係重點目標啦

乜都無都俾人打劫呀ching

咁就真係唔好睇啦，講真東門我都好耐無去，果頭品流係比較複雜，試過有次同兩個女仔fd行東門，大街大巷有幾個男人係後面鬼鬼祟祟，有條撚樣仲伸手去我fd個環保袋，我即時擰轉身大叫：你想幹嘛？幾條撚樣雞飛狗走，逃過一劫。返親去我銀包一定唔會擺後袋，可能我個樣大陸佬，甚少遇倒呢d事

唔好彩

叫教你地理果個收檔啦

唔識就唔好學人出黎獻世

笑你弱智驚你嬲咋 豬兜

得啦 知嫁啦，你最撚叻仔啊，唔通我識通靈？果日見倒好多鬼。

其實你有無回鄉證？話時話你地理老師係咪叫魯媚

唔通我去禮賓府cap個地位我就係林鄭咩，究竟要蠢撚到咩地步先講得出嗯句說話

定位

呢1,2年多咗好多野食.
綠茶, 桂滿瓏, 百合里, 木屋燒烤, 四季椰子雞, 西貝莜面
荔枝柴燒片皮鴨.
吸引咗好多年青人去食. 尤其係大學生. 未出來做野, 冇咩錢上去飲飲食食.

除左識話人係狗係打手，你仲識咩啊？唔撚識又學人搭嗲，講兩句就發爛咋，沙頭角有無去過啊？沙頭角去龍崗咪19公里囉 豬兜，唔係話講句鄉下仔啊打手啊就係道理黎既，行出去人地笑你憨鳩咋

屌你老母臭化閪啊

你老母唔會係俾狗撚屌過先生你掛？你人黎嫁，尊重兩個字識唔識

舊區治安一樣咁差. 東門, 樂園路 重有乞衣問你攞錢
反而睇番佢發展.
深圳谷個經濟, 勁起野, 地鐵碧頭站, 起到接近 東莞長安
起野速度, 一年深圳, 五年香港.
元朗起條行人天橋都要 17億 重要拖工程.

你老母就可能真係收好多家用啦，生左個弱智

其實連登仔係咪on9到覺得深圳得羅湖同福田

多仁k邪骨

fine 曬gas，你老母收得咁貴生左個低b仔出來獻世叫特區政府班個特別嘉許獎過佢囉

祝伯母精精日上，生意興隆

似係

深圳地鐵已經四通八達，但仲有幾條起緊，好似去平湖同公明，但好明顯塞車無以前咁嚴重

香港好難發展，新界佬太貪得無厭，填海又有班環保搞事，上水馬會隔離個無障礙工程仲拖得啦

大家去木屋燒烤食野記得叫佢少鹽，早排食左次，鹹撚到吹左兩支大啤都頂唔順，但口味黎講ok既。西貝唔建議大家去，價錢唔係平，食物質素好普通

人要面樹要皮，都唔想同你講野仲死冤住我，攪少陣屎啦，陣間block你又話我小器，你覺得我講野唔岩聽咪忽略我囉，你要贏我俾你贏啊，無人同你爭wow

怕撚左你

係咪痴咗線😰

蹲地人

深圳d野唔平，最重要係地溝油同一滴香呀，又唔見佢講?

去買老翻，會爆的呀鬼佬傻鳩

我幾乎成個日本都去過又要話你知呀？你呢d新港蝗係大陸住過就以為去過全世界

如果有講深圳食地溝油同一滴香，我睇無鬼敢去。

我就撚到唔信臭得話深圳

你試下去攪鳩d藏獒囉，碌鳩都同你咬撚埋佢，到時你去到d雞場雀都無得你撚就痾撚炒粉啦

俾左落台階你就嗱嗱臨死落去啦，十年河東 十年河西，把口咁撚柒臭，屌你老婆之前上多兩柱香啊記得

起多幾個商場就以為好巴閉，真係好on9

點解無詳細介紹機場架?

起碼香港食野無咁多地溝油一滴香啦，點解你地又扮睇唔到?

呢個真，沙田新城市廣場d蝗一定多過香港人

香港係太多蝗，連蝗都唔係深圳旅遊，但LP就叫人去深圳，呃佢老母保藥黨黎

如果d蝗唔落黎，我都唱好深圳，但有可能咩？

三沙一水盛世，鬼佬識條撚咩。

岩既，都係果句囉 買法國礦泉水黎煲湯囉，東江水信唔過。唔好去街市買五豐行d支那豬肉黎食啦，分分鐘俾大陸毒死，俾多小小買巴西豬扒食吧啦

所以我咪話鬼佬竟然選深圳做旅遊最佳城市，屌呃人呃成咁

成日剩係講商場?講下火車站同車站啦，
班鬼佬盲架?同埋地溝油一滴香都唔提?

根本成班新港蝗狂咁打深圳飛機

咁你講下深圳有乜好囉

連Google, YouTube, fd 都唔可以上，又要扮先進，其實乜都靠抄，狗乜不屌啦

帶班鬼去食地溝油一滴香咪重精彩啦

點解個個講深圳點多野食個d，無人敢提地溝油同一滴香? 食慣左?

班新港蝗返鄉下姐

乜唔係禁雞咩上面?

因為唔係日日食
間唔中一次半次接受到
另外，你以為香港餐廳好好？
做過廚房就知
利申：無做過廚房，但有朋友話我知一樣不了，佢直頭話可以揀一定返屋企自己煮

班蝗剩係攞上面商場黎打飛機，我問佢地點睇食地溝油一滴香就扮盲

咪on9啦，東門過馬路都畀人偷野，多賊係人都知啦。

車站同香港梗係無得比啦，咁人地搭程地鐵2蚊起咋，搭巴士去到老連咁遠都係2蚊。一分錢當然係一分貨，你講人既質素都無得講，大陸人除左70 80 90後教育水平一般都偏低，要佢地搭車排隊難過登天，但相比起以前，依家d後生仔素質同以前已經唔同，係銅鑼灣行緊街既事實上大部分都係大陸佬，但有部分佢唔開口講普通話你真係分唔倒係港燦定大陸喱。

大陸好唔好就唔講啦，我亦未夠班去評論好定唔好，但有一樣野係事實黎，人地大陸進步緊，我地香港卻退步緊

巴打講下上面盛產的地溝油一滴香ok?

香港人番深圳就蝗後代
鬼佬去深圳就鬼佬呃鬼佬

連登仔就一定最有品味

素質 個人都蝗化左講咩中立

深圳d所謂商場全部都係d不知名名牌 根本無人行，擺出黎做樣

做乜咁介意係蝗後代？蝗咁強大，做蝗唔好咩？

師兄 據我所知地溝油係台灣黎，一滴香你不如講埋吊白塊三聚青安蘇丹紅，黑心食品大陸係好多，但唔見得香港無無良商人。

依家大陸要拿個食牌都唔係想像中咁易，我幾個朋友想返去開茶記，如果唔鐘意返去食野既當然唔洗擔心，但鐘意返去食野既你可以選擇大商場大品牌連鎖餐廳，起碼安心好多

咁你話大陸無地溝油一滴香咪得囉

岩啦 咪黎香港阿

你咁熟大陸，有無去過上面d 廚藝學院 教人用一滴香?

d蝗精個西，你叫佢地去深圳玩試下

啱，深圳真係好好玩，各位支那同胞記住去多啲，唔好嚟香港喇

有 一滴香我拎左專利嫁啦

我有果句講果句姐，岩聽大家可以傾下計，唔岩聽既當笑話咁睇下咪算囉

有名你叫Lonely Planet 深圳咁多雞叫實高分

唔好安慰自己啦
我身邊好多全部香港土生土長嘅都返上去玩啦

佢地日日話人地係蝗，口都講到臭鳩埋，人地咪照黎搶你奶粉尿片，大把香港人掩住半邊嘴笑啦，牛唔飲水㩒倒牛頭低？開到通街藥房金鋪不知所謂，最記得有期去買自拍神器，百記條撚樣開我8000銀，食屎食懵左？剩返班拎唔倒著數既咪日屌夜屌又光復屯門又光復東涌囉

所以我成日話共產黨洗腦真係好叻，一滴香都畀你地講到同大陸無關，咁你地係上面食得開心d啦

重有，上面食肆用一滴香係人都知，但竟然有人話同大陸無關，無知真係好撚可怕。

哈 一唔岩心水就垃圾垃圾

重乜咁驚提返鄉下? 你d朋友無鄉下架?

大陸国實地溝油一滴香係好野定垃圾先?

係呢度唔係黃絲就一定係五毛黎嫁啦，其實我唔止係五毛，我一年去兩次泰國，帕拉育·詹歐查日日出糧俾我返黎香港叫班港人去曼谷，我舊年去完大阪，出年我又去睇櫻花，安倍晉三果邊又收多家茶禮黎香港收集情報

廢撚得過你

師兄，唔好誣蔑我好wow，我講既係大陸黑心食品好多，我無講過一滴香唔關大陸事wow

可能我粗生，東江水我日日飲，五豐行支那豬肉我日日食，我依家仲生勾勾，返大陸食下野又有乜好怕wow，你矜貴姐

我無老作嫁，我有證據嫁，行程我都安排好晒

我就唔撚信成班frd個個鄉下都係深圳

澳洲 日本都冇？

所以咪奇怪囉，我係深圳同你係深圳d野見到差咁遠，你就連一滴香都當無存在，我無野好講。

一滴香根本係大陸係合法，同埋無停過但巴打你好似覺得上面無哂一滴香咁，我覺得好奇怪，食咁多都感覺良好，真係好難得。

我講鄉下唔係一定深圳啦，你咁講即係深獨?
深圳唔係大陸呀？

邊條憲法列明一滴香合法？唱衰還唱衰都俾小小依據啊

我夠幾乎成個日本都去過又要話你知呀 ？你呢d新港蝗係大陸住過就以為去過全世界

叫你上香係驚你d精同個卵結合左，生個無屎眼既或者有兔唇既出來姐，到時擺滿月都唔知祝佢長命百歲定早死早著好啦真係

咁邊條大陸法話一滴香犯法?
你幾時先肯面對大陸一滴香係大陸係好普遍架，重要撐?

国寶黎架

使用一滴香属于违法，可以举报。“一滴香”是通过化工合成，营养价值不高，长期过量食用将危害人体健康。
《食品安全法》
第三十四条 禁止生产经营下列食品、食品添加剂、食品相关产品：
（一）用非食品原料生产的食品或者添加食品添加剂以外的化学物质和其他可能危害人体健康物质的食品，或者用回收食品作为原料生产的食品；

sorry 殘體袋住先

衛生部稱「一滴香」合法 舉國嘩然

【阿波羅新聞網 2011-03-04 訊】

中國衛生部食品安全綜合協調與衛生監督局局長蘇志3月1日指稱，一滴香屬於「鹹味食品香精」，就像大家普遍用的雞精一樣，不會對人體有害。消息一出民眾嘩然，大家都無法置信！
《中國質量報》曾報導稱，食品專家基本可以斷定「一滴香」是通過化工合成方法做出來的，成分不明，而食用化工合成物質對人體危害很大，長期食用更會損傷肝臟，因此，長期食用「一滴香」有損健康。
中國工業品生產許可查詢機構也表示，「一滴香」屬化學工業製品，食用後對人體損害非常大，會損傷肝臟，還能致癌。但是國家衛生部卻認定「一滴香」為合法產品，輿論質疑官方說法過於簡單，難消民間疑慮。網民就譏諷，當局縱容更多化學添加劑面世，遲早連三聚氰胺都說無害。

如果你有正常味覺, 就會食得出大陸野係有陣好香好厚既味
呢樣野係香港唔會有, 又平價到頂級既香港餐廳都唔會有

小食為妙

連登仔年年都上去食狗肉刺身，正評幾百

當然啦，多謝巴打提醒

連登仔爆左十幾個Post
就黎追過東京Post

有識成日上大陸食野同事，佢地話大陸野好食味濃，又話香港野味淡

d蝗劇 post, 淘蝗貨post 都係啦

睇唔到?你地個衞生部長講架

咁多低賤國家上榜

延禧攻略post 連登追過左discuss, 成為最多人討論套戲嘅香港網上平台

其實我都未講上面d有毒化學食物，又係扮睇唔到當無野?

鬼佬呃鬼佬真係大整估。

新港蝗攻陷哂連登啦，連深圳都可以吹奏我真係無野講。

可惜連登建國post 果班上深圳按摩同食狗肉刺身

狗肉刺身緊架?唔撚係咁痴呀？咁要介紹畀班鬼佬啦

個個大陸狗肉post 都正評幾百 同時屌鳩港豬番深圳

衛生部稱「一滴香」合法 舉國嘩然

【阿波羅新聞網&nbsp;2011-03-04 訊】

中國衛生部食品安全綜合協調與衛生監督局局長蘇志3月1日指稱，一滴香屬於「鹹味食品香精」，就像大家普遍用的雞精一樣，不會對人體有害。消息一出民眾嘩然，大家都無法置信！
《中國質量報》曾報導稱，食品專家基本可以斷定「一滴香」是通過化工合成方法做出來的，成分不明，而食用化工合成物質對人體危害很大，長期食用更會損傷肝臟，因此，長期食用「一滴香」有損健康。
中國工業品生產許可查詢機構也表示，「一滴香」屬化學工業製品，食用後對人體損害非常大，會損傷肝臟，還能致癌。但是國家衛生部卻認定「一滴香」為合法產品，輿論質疑官方說法過於簡單，難消民間疑慮。網民就譏諷，當局縱容更多化學添加劑面世，遲早連三聚氰胺都說無害。

一滴香旅遊城市又見佢推介? 鬼佬呃鬼佬可恥。

個班五毛就算鳩數啦

危險過「地溝油」！深圳餐廳「環保油」煮食

即時中國 08:00 2016/12/12

內地前幾年「地溝油」（香港又稱「坑渠油」）氾濫，但近日，深圳多家餐廳被發現使用一種「環保油」，用來代替煤氣當作燃料，不但有爆炸危險，更會危害食物，讓食客中樞神經受損。
95%為甲醇 可損害中樞神經
澎湃新聞報道，深圳警方近日突擊檢查，發現寶安區多家餐館在天台或廚房儲存大量「環保油」，並使用其作為燃料。「環保油」95%的成分為甲醇，並摻入一定比例的乙醇、汽油等易燃液體燃料，顏色可能是無色或者淡黃色，有刺激性氣味，遇到明火、高溫可引起燃燒爆炸。
檢查發現，大部分餐飲店為了省錢，用3500元（人民幣）一噸的「環保油」代替煤氣，但並沒有考慮安全隱患。 另外，「環保油」配方中以中度危害毒物甲醇為主，對中樞神經系統、呼吸道、視神經都有損害，長期使用「環保油」煮食會損害餐飲工作者和消費者的健康。

又扮睇唔到?
深圳正呀喂

唔抵得？

係

深圳 > 香港

點會咁多五毛，果班拎BNO 建國架喎

深圳地溝油一滴香咁出名都唔介紹，好心班鬼佬google下啦

唔好講咁多啦，一陣班五毛又走黎攪我架啦。

撐深圳正果班死忠啦？講下大家食地溝油一滴香同大家分享下啦。

俾著我就杯葛埋香港食品啦

香港的整體食物供應超過 90%為進口食品。內地是本港最重要 的食物供應來源，尤以新鮮食品為然。本港 94%的新鮮豬肉、100% 的新鮮牛肉、92%的蔬菜及 66%的雞蛋來自內地。至於新鮮水果，本 港的主要進口來源為美國、內地、菲律賓及泰國。

你話大陸一滴香合法，咁咪當佢合法囉，俾你避左一滴香啦，我唔返大陸 吹咩。果90%你避倒幾多？果10%夠你食定夠我食？分分鐘連果10%生產者都係新移民。死啦食咩好？唔係話扮睇唔倒，而係我地香港人有得選擇？

計我話移民就實際好多，但我地又要諗下手揸住果部手提電話件衫條褲對襪甚至條底橫，我屌 又係made in China，你接受與否，呢個係事實

日唱夜唱，其實攰唔攰

係係地個衞生部長話一滴香係合法唔係我，有乜問題你問番佢啦。
日唱夜唱悶唔悶?你地日日幫大陸打飛機又悶唔悶啦？

上得大陸就預左食地溝油一滴香啦，做乜咁大反應? 連認食地溝油勇氣都無學乜同大陸打飛機啦?日日幫大陸打飛機悶唔悶架?

好大反應咩

哦 係wow，差d唔記得左我幫人賣廣告有錢收，唔緊要既，人地深圳1200幾萬人，大把生意好做，多左你又日排夜排少左你都係日排夜排，你衰照唱 佢地奶粉照搶，我無你咁有骨氣，我部大陸制iphone開心使用中，今晚食太二酸菜魚，你就留港促進經濟發展啦

成個post你不斷圍繞住一滴香同地溝油，我地已經知嫁啦。多謝巴打提醒

但如果你想宣揚你既愛心係連登係咁講一滴香一滴香地溝油地溝油唔夠嫁，落小小本好似法輪功果班咁寫幾個橫額影幾張食一滴香地溝油食死左既相，西洋菜街已經無得擺檔啦，柯布連道條天橋啦，班法輪功友成日係度，你地可以同流合污，啊 應該係話同心協力搞好香港

LP寫深圳有咩玩？

殺到埋身啦 Ching

俾著我就唔忍啦，一於組團去踩佢老母場

香港人係香港食，新港蝗返深圳食，啱數。

唔係掃晒啦咩

講畀多d人知啦，好多港蝗食慣地溝油一滴香唔食唔安樂架，我地香港人唔係蝗，我地有知情權，唔係蝗鐘認被洗腦。

創新喎，屌佢老母乜鳩都抄乜鳩都老翻叫創新，垃圾

大陸雞掃得哂?唔好玩啦，香港都大把啦

用頭髮黎做豉油
發明一滴香
用坑渠黎整地溝油
真係幾創新既

錢作怪

新聞封鎖，上Google, YouTube 都block, 真係好有創意囉

睇下呢個post咁多打手就知啦